中聯辦又黎料 上次連儂牆 今次新城市

有睇過我中聯辦同防止洗地POST就知我專針班一毛仆街
今次佢地又黎料
而家係推新城市POST
佢地共通點就係都唔係對準政權
請各位不要再開一堆新城市POST
集中推721相關POST
你話我黑心都咁話
前職員個POST其實已經problem solve

冇撚有錯 721 得番好少

push

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

漏左講
唔該圍爐班撚屌自己去開個TG講
高登死因之二就係太多圍爐撚
成7日前既POST都仲係度
後面5頁都係個幾條友吹水
唔好霸撚住個版面得唔得

屌那媽
又同上一個禮拜一撚模一樣

我要721 post上熱門

你班仆街仔
上個禮拜話無活動就失焦姐
而家721黎舖大既都可以話搞商場搞盛
食屎啦你班仆街
開一堆POST第二日班一毛就會係咁推呢類POST上去

請不要回覆呢類垃圾POST

注意有人想帶新風向

繼續爭取五大訴求
721港島見

仆街
篇野擺明釣魚POST都咁撚多人中招
直接IGNORE得唔得

全力推721有用post

唔好俾佢沉

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去金鐘！

帶頭未必係鬼係毛，但一定有毛跟風推，扮自己人但做對我地無利嘅野。其實好明白大家好嬲，最近又好散渙針對唔到政府去做，於是有個目標就好興奮。我認同要做，而家唔做香港人就會忘記，但搞清楚重點，新城市一兩個pist就夠

我有講到佢地招數

大力一推

我都覺得